## Lab 1 - part 1
*Работа выполнена Терентьевой Татьяной Алексеевной, БСБО-05-19*

### Краткое описание функционала
***
Приложение выполняет функцию перевода курса валют «рубли в доллары» и наоборот. Приложение написано на языке программирования python.

Сборка проекта производится средствами CI, конфигурация указана в файле `.gitlab-ci.yml`. В данном файле также задаются входные данные для работы программы `converter.py`:
* `$CURRENCY` - валюта (`ruble` или `dollar`)
* `$COUNT` - сумма для перевода
* `$INDEX` - указание курса "доллар - рубль" (необязательный параметр)
* `$FILE` - путь для сохранения артефакта (необязательный параметр)

**Пример результата работы приложения:**

![img.png](img.png)